[突發]紅磚大學GPA成績偷跑

左未?

嚇鳩死人

仲有兩日你條HD仔就受死啦

死高清仔收皮啦英文拎2

好彩果陣冇揀civil hd
如果唔係唔係一定比巴打你呢啲咁高分嘅人屈機
Btw巴打你係咪冇得報jupas㗎

屌我都比人carry緊
dse分數真係唔係大哂
英文能力>>>all
我有得報jupas呀
係degree先唔報得

👌